=====
До 4 февр 2015 (ср):
+ экстрактить факты для отеля/отелей
+ (+) 100 рандомных отелей из всего списка -> (+) факты -> (+) точность и полнота (как?) + (+) статистика по фактам
+ точное название темы
+ аннотация
+ 1-й отчёт в университет
- (?) посмотреть существующие статьи, инструменты + trustyou
+ зааплодить все файлы в репозиторий

+ извлекать только то, что есть в словарях
+ руками подчистить эти самые словари
=====
До 23-24 февр 2015 (пн-вт):
(*) tf*idf, со словарями и без (факты из базы) -- это для особенностей конкретного отеля
- пофиксить tfidf со словарями (хотя зачем оно нужно?)
+ пофиксить рандомные hIds на те, что в hotel_ids_n в случае tfidf со словарями
+ пофиксить hotel_ids_all (брать из базы) // проверила, они в порядке
+ сериализация HotelFactSet !!!
+ подробнее про подсчет статистики где tf*idf
- рейтинги положит / отриц
- простой рейтинг отелей по параметру

===== План =====
(*) [04.03.15, 18:23:20] Alexandra Mikhaylova: 1) «проверка» качества базы от партнеров по анализу неструктурированных текстов (частотные факты)
[04.03.15, 18:24:48] Alexandra Mikhaylova: 2) выводы по tf*idf, коррективы и тд
[04.03.15, 18:25:17] Alexandra Mikhaylova: — это про необычные факты об отелях
+ [04.03.15, 18:25:44] Alexandra Mikhaylova: 3) выводы (точность глазами посмотреть) — для фактов, извлеченных по частоте
+ [04.03.15, 18:26:10] Alexandra Mikhaylova: со словариками, по ним можно строить рейтинги
[04.03.15, 18:26:42] Alexandra Mikhaylova: 4) попробовать что-нибудь с машинным переводом
[04.03.15, 18:27:42] Alexandra Mikhaylova: 3*) рейтинг отелей по пляжу — по частотным фактам
[04.03.15, 18:30:22] Alexandra Mikhaylova: 5) постер на руссир
[04.03.15, 18:31:04] Alexandra Mikhaylova: 6) анализ существующих решений — к защите
[04.03.15, 18:31:54] Alexandra Mikhaylova: 1*) проверка качества базы по анализу неструктурированных текстов

***
- устроить кластеризацию в словарях, чтобы сделать их нечеткими